澳門廉政專員張永春出生於北京

張永春，一九六六年九月出生於北京，已婚，北京外國語大學文學學士，澳門大學法學學士。
曾任登記局局長及公證員助理、物業登記局局長、司法事務局局長，二零零零年十一月至二零一四年十二月任法務局局長。曾為司法援助委員會主席、公共行政改革諮詢委員會委員、法律改革諮詢委員會委員。

北京外國語大學（英語：Beijing Foreign Studies University, BFSU），簡稱北外，是一所中華人民共和國教育部直屬的語言類高等院校，創建於1941年，是國家「211工程」、優勢學科創新平台項目重點建設高校，其前身是中國人民抗日軍政大學三分校俄文大隊基礎上創辦的延安外國語學校。北京外國語大學是中國最著名的語言專業類學府，學校佔地面積49.2萬平方米，目前已開設72種外國語課程，培養出諾貝爾獎得主一人，駐外大使400餘人，參贊近1000人，並因此贏得了「共和國外交官搖籃」的美譽[1]。

北京外國語大學作為官方背景濃厚的語言專業類院校，為中華人民共和國外交事業培養了無數人才——250多名歷任和在任大使以及500多名參贊畢業於北外；北外也因此被譽為「外交官的搖籃」。「世界上凡是有五星紅旗飄揚的地方，就有北京外國語大學校友的身影」。北外傳統精神極其開放的，校園氣氛相對自由寬鬆，經常都會舉辦個人和團體的各種講座、研討會、演出、社團活動、電影放映等。北外學生的特點是時尚，崇尚個性。

支那狗 做 廉政專員

學人清朝搵件赫德 咪算

外國人做到 中國人真係做唔到

馬交解放區既野你班洋奴漢奸識條春咩

香港班老廉都差唔多 一堆證據都扮睇唔到

十年後香港也將一樣

可能更早

我去埋「L組」投訴都無用